MSI 保養問題

小弟近排睇上左部MSI GS63 VR 7RE
想請教下MSI 保養好唔好

另外搭單問埋
XPS 15 同依部比邊部好少少
小弟初級IT狗之後玩VM會比較多
買MSI 係貪佢spec 好

唔該巴打

Msi 以前單風扇係垃圾D

如果你要輕身+120hz就一定msi

唔拎出去用可買alienware 但香港唔知有冇120hz

有保養㗎

麻煩哂兩位巴打

電腦都唔識用
買mac喇你

alienware新版香港得清一色1080p ips 60hz
連4k都冇

唔好買msi 買左部px60 而家飛行模式係咁自己自動又開又關 攞左去廠整兩三次都係咁 垃圾公司 唔好買msi

仲諗住買部msi notebook 黎打機

自己搞死個window就話硬件問題

聽落去完全唔係硬件問題